外交部：無論台灣局勢如何世上只有一個中國

在北京，外交部回應台灣的總統大選。發言人耿爽指，台灣問題是中國內政，無論台灣島內局勢怎樣變化，世界上只有一個中國，台灣是中國一部分的基本事實不會改變。

中國政府堅持一個中國原則，反對台獨，反對「兩個中國」和「一中一台」的立場不會改變，國際社會堅持一個中國原則的普遍共識不會改變。

耿爽指，希望並相信國際社會將繼續堅持一個中國原則，理解和支持中國人民反對台獨分裂活動，爭取完成國家統一的正義事業。

一個中華民國

九唔搭八

建國得70年就收皮啦
人地百幾年呀

係唔準台獨嘅射支飛彈過去囉

唔準港獨嘅派埋解放軍來

香港獨立，唯一出路

武統丫笨

句嘢咁熟口面

王毅：無論發生什麼事，香港是中國的一部分。

講就係咩
打咁多睇住打壞腦

嘥撚氣啦

台灣係台灣咋嘛，好想做中國咩

721 831 101 1111

中華民國

Pishhhhhhhh

警
暴
製
亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

係啦係啦，大家一直都知
你係中國，佢係台灣

岩呀，台灣應該獨立再正名做台灣國呀
中華民國呢d流亡政權應該滅亡

一個中國 一個台灣 一個香港

人到贏到開巷都重走出嚟打飛機
學下人哋開國際記招咁講囉

中華民國?

咪撚係. 人地台灣幾時有話過佢地係中國

尋日公司d廢老都大大聲話支共好快會武統台灣

啲小粉紅學到十足十

中華民國，

一個中國
一個台灣

默認獨立

我怕冇人去

啱呀
只有中華民國